\documentclass[a4paper,12pt]{article}
\usepackage{inconsolata}
\usepackage{listings}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{alphabeta}
\usepackage[margin=2cm]{geometry}
\usepackage[LGR, T1]{fontenc}
\usepackage[greek,english]{babel}
\usepackage{amsfonts, amsmath, amssymb}
\usepackage{fixltx2e}
\usepackage{subfig}
\usepackage{pgfplots}
\usepackage{float}
\usepackage{graphicx}

\setlength{\parindent}{6pt}
\setlength{\parskip}{1pt}
\renewcommand{\baselinestretch}{1}
\graphicspath{}
\pgfplotsset{compat=1.16, every axis/.append style={
    tick label style={
        /pgf/number format/fixed
        },
    font=\scriptsize,ylabel near ticks,xlabel near ticks,grid=major
    }
}
\lstset{
    language=Python,
    numbers=left,
    stepnumber=1,
    showstringspaces=false,
    tabsize=1,
    breaklines=true,
    breakatwhitespace=false,
}


\begin{document}

\begin{titlepage}
    \begin{center}
        \vfill
        \large\textbf{Παιδαγωγικά\\}
        \small\textbf{Εργασία εξαμήνου}
        \vfill
        \huge\textbf{Απεικόνηση σεισμών με την Python}
        \vfill
        \normalsize\textbf{Ζαμάγιας Μιχαήλ Ανάργυρος\\\today}
    \end{center}
\end{titlepage}
\newpage

\tableofcontents
\newpage

\setcounter{section}{0}
\vfill
\begin{flushleft}
    \section{Περίληψη}
    \paragraph{}Σε αυτό το έγγραφο αναλύω τον κώδικα της εργασίας μου, και εξηγώ πως δουλεύει.
\end{flushleft}

\setcounter{section}{1}
\begin{flushleft}
    \section{Εισαγωγή}
    \paragraph{}Η υλοποίηση έγινε με δύο προγράμματα, και τα δύο γραμμένα σε Python,
    τα οποία επικονωνούν μεταξύ τους. Ο λόγος για την συγκεκριμένη υλοποίηση είναι ότι επιτρέπει
    ευκολότερη ανάγνωση και γραφή του κώδικα.
    \paragraph{}To πρώτο πρόγραμμα διαβάζει όλα τα δεδομένα των σεισμών από το αρχείο που είναι συγκεντρωμένα
    και δημιουργεί από αυτά αντικείμενα που αναγνωρίζει και μπορεί να χρησιμοποιήσει η
    \textlatin{Python}.
    \paragraph{}Το δεύτερο πρόγραμμα είναι υπεύθυνο για την απεικόνησή τους στον χάρτη.
\end{flushleft}
\vfill
\newpage

\setcounter{section}{2}
\section{Πρόγραμμα πρώτο, "read\_data.py"}
\texttt{\lstinputlisting[language=Python, firstline=6, lastline=50]{read_data.py}}
\newpage

\setcounter{section}{3}
\section{Πρόγραμμα δεύτερο}
\lstinputlisting[language=Python]{plot_data.py}
\newpage


\end{document}